明日香港？😣 😱13歲女遭同窗夥男友毆打脫衣 施暴者未成年免責

廣西恭城縣一名13歲少女小嫻，上周五（25日）遭同校劉姓女生夥同男友毆打及脫衣。警方通報稱，由於施暴者均為未成年人，對2人處以行政拘留不執行，並罰款500元（人民幣．下同，約590港元）。

家屬稱，事發當晚小嫻在同學家中聚會，被一名男生叫走後，在外遭劉女及其男友毆打，「睡到凌晨2時的時候，那個男的就叫醒她，他說那個女孩（劉女）叫她出去有一點事，然後出去就打她」。

家屬引述小嫻指，當時在場約有16個男生在圍觀及拍攝，「（劉女）用腳踢還用鐵棒打她，還有男朋友也幫忙打」。被打得無力反抗的小嫻更被要求脫衣，「她不脫對方就幫她脫」。至於小嫻為何遭欺凌，家屬透露，小嫻曾向一名男生表示與劉女合不來，該男生卻告知劉女稱小嫻要斬她，招來對方不滿。

網傳短片所見，小嫻遭劉女多次毆打，期間強行扯脫她的上衣，致其赤裸人前。劉女全程臉帶笑容，旁邊圍觀的人嘻笑聲不絕。家屬表示，目前警方已就事件立案，但因涉及未成年人，打人者行拘不執行，各處以罰款。雙方家屬曾在周日（27日）協商，打人者家屬答應給予3萬元（約3.5萬港元）賠償與道歉，但至今未兌現。

針對再有欺凌事件中的施暴者，因為未成年而不用負上任何刑責，網絡再掀熱議。大批網民均認為未成年人以此作「保護盾」，隨意傷害他人身體，敦促司法機關檢討修例，遏止永無止境的欺凌。另有人認為，「養不教父（母）之過，既然不罰孩子，懲處家長代罪」。

好火滾，有無片
如果見到施暴者一定要對佢做番相同既野

有預感天水圍好快會上演相同事件

好彩唔係印度人，唔係一早比人輪大米喇

呢啲細個見慣自己蝗蟲老豆老母郁啲就開拖，
自己理虧仲可以大大聲屌返人，
大個咪有樣學樣

未成年不用負上任何刑責

冇成本,唔做先笨柒

他只是個孩子

之前有條片係阿哥幫阿妹出頭 好正

沒事兒沒事兒

呢D大陸狗落撚晒黎香港，D父母仲教佢地子女插眼踢春袋添

放開個女仔
交俾我

唔係上演左啦咩, 火燒下體果單

性質其實有啲唔同

anyway 遲早都會再有

大把未上報架啦

你講香港?

child porn

這就是支那.jpg

打晒格咩都睇唔到...

好正

第一個留言咪問左